msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Domain Mapping System\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-07 22:12+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-07 22:13+0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: dms.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: .idea\n"

# automatic translation
#: assets/js/localizations/js-translations.php:3
msgid "Are you sure to change these settings?"
msgstr "您确定要更改这些设置吗？"

# automatic translation
#: assets/js/localizations/js-translations.php:4 templates/option-page.php:192
msgid "The choice is yours."
msgstr "这是你的选择。"

#: assets/js/localizations/js-translations.php:5 templates/option-page.php:247
msgid "Select the domain to serve for all unmapped pages:"
msgstr "选择要为所有未映射页面提供服务的域："

#: assets/js/localizations/js-translations.php:6 templates/option-page.php:249
msgid "Select domain"
msgstr "选择域"

#: includes/dms.class.php:320
msgid "Failed trying to remove the mappings"
msgstr "尝试删除映射失败"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:445
msgid "Invalid host specified"
msgstr "指定的主机无效"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:450
msgid "Mappings are missing."
msgstr "缺少映射。"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:455
msgid "Primary value is missing in main values"
msgstr "主值中缺少主值"

#: includes/dms.class.php:460
msgid "Invalid values exists"
msgstr "存在无效值"

#: includes/dms.class.php:465
msgid "Failed to add new mapping"
msgstr "添加新映射失败"

#: includes/dms.class.php:470
msgid "Failed to update mapping"
msgstr "无法更新映射"

#: includes/dms.class.php:479
msgid "Global domain mapping can't be unchecked, when main domain is selected."
msgstr "选择主域时，不能取消选中全局域映射。"

#: includes/dms.class.php:482
msgid "Please specify main domain, cause global domain mapping is checked."
msgstr "请指定主域，因为全局域映射被检查。"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:491
msgid "Successfully saved."
msgstr "已成功保存。"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:504
msgid "Domain Mapping"
msgstr "域映射"

# automatic translation
#: includes/dms.class.php:521
msgid "You do not have the permissions to access this page."
msgstr "您无权访问此页面。"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:7
msgid "Available Post Types"
msgstr "可用的帖子类型"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:8
msgid ""
"Select the Post Types or Custom Taxonomies that should be available for Domain Mapping System."
msgstr "选择哪些内置和自定义帖子类型应可用于 DMS。"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:15
msgid "Pages"
msgstr "页面"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:22
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:29
msgid "Blog Categories"
msgstr "博客类别"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:52
msgid "Archive"
msgstr "档案"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:62 templates/option-page.php:270
msgid "Save"
msgstr "节省"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:70
msgid "Configure DMS"
msgstr "配置数据管理系统"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:75
msgid "Domain Mapping System Configuration"
msgstr "域映射系统配置"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:77
msgid "Important!"
msgstr "重要的！"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:79
#, php-format
msgid ""
"This plugin requires configuration with your DNS host and on your server "
"(cPanel, etc).Please see %1$sour documentation%2$s for configuration "
"requirements."
msgstr ""
"此插件需要在您的 DNS 主机和服务器（cPanel 等）上进行配置。有关配置要求，请参"
"阅 %1$s我们的文档%2$s。"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:89
msgid "DMS Map"
msgstr "地图"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:94
msgid "Domains"
msgstr "域"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:100
msgid "Enter mapped domain:"
msgstr "输入映射域："

# automatic translation
#: templates/option-page.php:103
msgid "Select the page content to display for this domain."
msgstr "选择要为此域显示的页面内容。"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:105
msgid "Note: You can set the subsite homepage by changing the radio button."
msgstr "注意：您可以通过更改单选按钮来设置子站点主页。"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:109
#, php-format
msgid ""
"To create \"subsites\" by mapping multiple posts, pages, products, or CPTs "
"to a single domain, please %1$sUpgrade%2$s"
msgstr ""
"要通过将多个帖子、页面、产品或 CPT 映射到单个域来创建“子站点”，请%1$s升级%2$s"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:173
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:185
msgid "+ Add Domain Map Entry"
msgstr "+ 添加域映射条目"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:223
msgid "Support for query string parameters (e.g. - UTM, etc)"
msgstr "支持查询字符串参数（例如 - UTM 等）"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:225 templates/option-page.php:236
#: templates/option-page.php:261
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:234
msgid ""
"Force site visitors to see only mapped domains of a page (e.g. - disallow "
"visitors to see the primary domain of a page)"
msgstr "强制网站访问者仅查看页面的映射域（例如 - 禁止访问者查看页面的主域）"

# automatic translation
#: templates/option-page.php:244
msgid ""
"Enable Global Domain Mapping (all pages will be served for your mapped "
"domains)."
msgstr "启用全局域映射（将为您的映射域提供所有页面）。"

# automatic translation
#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Domain Mapping System"
msgstr "域映射系统"

# automatic translation
#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://gauchoplugins.com/"
msgstr "https://gauchoplugins.com/"

# automatic translation
#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Allow multiple domains to point to a single WordPress installation via "
"custom post types of pages."
msgstr "允许多个域通过自定义帖子类型的页面指向单个 WordPress 安装。"

# automatic translation
#. Author of the plugin/theme
msgid "Gaucho Plugins"
msgstr "高乔插件"
